大學會計排名

Cu>ust>city>hku>poly>wfc
下年dse雞知點揀啦

恆大>>>>>>>OU>>>>>>other

恆大 pound of my school

Sources?

起碼您有認清事實: CUHK Acct 1st

Give you a like

最撚憎d科工柒頭係我post留言 尤其係讀核撚個d

無source咪講囉，唔駛發脾四 大家都係city u family

科工既存在只會影衰我城 屌你老母

ShittyU既存在只會影衰我城(香港) 屌你老母

你條chinu撚樣肯收皮未 chinu咪又係得商同醫科見得人

同埋你間野就影衰香港喇 歷史咁撚耐排名都低過ust同city

人地港大科大就爭第一 城大中大係到爭cu個名

sad but true

Science Faculty:
Enrichment Maths B5 M 31
Enrichment Physics B5 M 31

Arts:
Chinese B5 M 26
Translation B5 M 28

Socsci:
Archi B5 M 30
Psycho B5 M 28

You're sure only Business and Medic???

One ranking = real and full strength of a uni

ShittyUers logic

樓上條中大真心膠真係好柒啊 人哋笑city但自己就真心膠咁幫中大打飛機

We're happy to give out the CU name

Just try telling your employers that CU is CityU

你咪慢慢幫你間野打飛機 city有錢有資源 又積極追排名 過多幾年睇你笑唔笑得出

我地city商科仔gpa過3 exchange攞subsidy無難度 又大把programme同intern join 我城內又無咩人會爭 刷靚cv易過借火

City 比$24k 去exchange, ChinU 比$2k左右去exchange

其實唔係無咩人爭 而係機會多，所以變相容易有offer